我再一次分析美國應該會不停出手打柒大陸

我上一個post已經講過火箭係特登利用文宣黎激嬲大陸人
然後爆發雙方面網絡戰.加重美國人對l中國危機感
依家變左好多kol 都討論緊呢件事
證明我當初觀點係成立.仍都證明左我既預測.nba會歸邊
不竟大陸已經中左計中計.佢地仍無法阻止到大陸班小粉紅
所以要做到將計就計爆到全國都產生愛國主義.包括封殺nba
下一步佢地黎爆既邊緣都差唔多
以最新發展.居然tiffany都聲援埋香港.例如起廣告度做遮掩右眼動作
特登激嬲中共.然後刪廣告.但明眼人一睇佢今次背後有個好絕既計劃手
除左佢要連結埋美國既nba球迷.今次佢要埋美國女性都激嬲埋
我已經等睇下一步出招美國果班女權幾時歸邊
更加合理左美國已經準備黎堆大野.而佢需要做既係團結返佢地美國人
黎近網絡戰都已經開打.之後中共亦如無意外會反擊
佢地已經管唔到班小粉紅.最好做定加火行動

而睇返美國既行動.我更加知道點解林鄭要立緊急法
佢就係想將緊急法推到去外國..要外國認為佢地受利益受損
而要求助林鄭搞返好香港.但林鄭更絕都估唔到美國今次咁出招
我預期人權法應該順利通過.然後選戰開幕.就係不停制裁中共既好時機
天時地利人和都出現晒

推推推

但係Tiffany 唔係澄清咗個廣告係5月拍咩？
推

都唔會on9依家放出黎

推推推推

唔洗旨意女權
咁耐以黎無出過聲